［新手jj]想買自組公路單車

新界區有冇好推介？
擇車應該點擇好？
預算2萬港幣應如何部署？

打算係六日有時間就屯門去沙田

新手？踩過馬路未？

屯門入沙田一定要出馬路

外國 crc/wiggle 買件/ 買二手件
新嘅都冇話特別好

知個規矩
但上網見個價大家都唔同
想問邊度冇咁伏

買兩部舊車翻黎，將兩部好parts夾埋一部，無論從價錢，從學嘢，從時間，都好過你新手從0開始砌一部。

2皮分配
8k架8k件4k鈴
crc做緊半價 鈦架同groupset平到痴線

你都痴線2皮叫人買兩部二手野
一來rb車架有幾會俾上唔知幾多手操淋咗
同埋咁搞法仲煩過從新砌過部
我自己砌過幾部 根本坐定定一路跟住youtube砌 半日乜都搞掂

未有過
上lock?
單車徑就有，路面就得揸車

請問呢隻嚟講如果新手試公路車得唔得？

可以嘅話想問埋如果我日後自己換件
會唔會要拆到爛而保留唔到啲件？

其實我都有睇過
但我冇咁多工具
同埋屋企冇咁多位放單車
但我都怕上一手操到啲零件一落地就已經要行幾步扭幾吓

點解佢地啲價可以咁浮
有啲成30%
係因為又有新出嘢？

買部成車啦
萬頭已經夠踩 好到位唔洗點upgrade
tcr adv
allez sprint
trek emonda
美記等等啦

勸你唔好踩出馬路 錦田 元朗出沙田個頭好多大貨櫃會蝦單車 分分鐘死左都唔知咩事

題外話
新田公路個邊條單車徑仲有幾耐先用得
好似都好多年咁嘅